# ★GARM★



★GARM★ (PER PS4 FW v9.00) di Vivirex (per PS4 Firmware 9.00) basato sul progetto PS-Phive! di Leeful, è un progetto che traduce in lingua Italiana un banalissimo menu host.









 CCCCC  HH   HH   AAA   NN   NN   GGGG  EEEEEEE LL       OOOOO    GGGG  
CC    C HH   HH  AAAAA  NNN  NN  GG  GG EE      LL      OO   OO  GG  GG 
CC      HHHHHHH AA   AA NN N NN GG      EEEEE   LL      OO   OO GG      
CC    C HH   HH AAAAAAA NN  NNN GG   GG EE      LL      OO   OO GG   GG 
 CCCCC  HH   HH AA   AA NN   NN  GGGGGG EEEEEEE LLLLLLL  OOOO0   GGGGGG


★1.0: primo rilascio. noto alcune cose da sistemare, come le traduzioni e vari mod menu.★
★1.1: sistemato traduzioni fatte male o dimenticate.★
★1.2: aggiunti i payload per linux (se non sai come usarli usa questa guida qua: https://www.youtube.com/watch?v=hGnc5KxNdrw , si lo so che è in inglese ma è la migliore in circolazione.) e aggiornata una piccola sbavatura che mi triggherava... ★
